覺唔覺而家D港女打扮分左2大門派 運動型+文青型

好多女D社交APP PROPIC唔係文青打扮 就係行山LEGGINGS裝

Legging VS 格仔短裙

整張圖望下好唔好?

想問MK 妹係咪已經絕種

都仲有啲熱褲妹妹嘅

第三類係金融派？

行山跑步瑜珈vs菲林王家衛咖啡

有無黑絲型同肉絲型

係港女我都啱

少啦

而家D女除左返工都唔著絲

早幾年已經絕晒種

Hello 無圖

而家真係唔會見到黑絲+波鞋

屌你老母

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未

運動型propic示範

文青propic

太高腰唔好睇

背心熱褲人字拖消失曬

但文青格仔裙係要高腰

都係
唔明點解而家啲女仔唔識欣賞絲襪
明明冬天保暖
夏天透氣

文青另一種著法係長裙

都係以前MK妹果隻正d

唔知依家點呢

但蓋清始終心繫yoyo女王

我鐘意超短褲加高踭鞋果款

雞夠雞味

蓋清like邊type，唔計yoyo

絕種MK妹

運動型

要束肚腩

皮又要打J 了？

把聲勁溫柔

柒頭系

依種

淨係覺得d女趨向好撚一致 一樣
搞撚到好似商品咁
連一個男人瘦d 化個女人妝 長髮
你都會覺得係女神個種 死唔死
所以話樣樣真係9成可以靠後天執
但前同後就係女人性徵，無埋點J得落

望住佢個camel toe

咩派都係要影相扮訓覺

呢個黑社會

運動型（缺乏運動）

明明依種唔係文青

個屎忽唔夠翹
利申：有得屌都會屌

真係最常見

文青邊係呢啲呀

Kaaying219

咁都有得改

大南街勁多

香港係咁 一hit 個樣野 就個個跟

屎色長裙長褲已經過左
衰妹短裙回歸

你一定冇女朋友
邊到保暖？邊到透氣

講舒服一定係運動型
剩係講對鞋 文青鞋個底同波鞋比差九條街

把聲勁老牛

係你睇開啲女係呢兩type姐
仲有格仔裙果張唔係叫”文青”

只有大波型同冇波型

蓋青 呢啲唔係文青呀

絲襪只會帶來臭腳汗味
冬天凍到死 夏天熱到pk

係撚文青

懷疑屎渠蓋唔撚識

係因為佢地做緊運動
完

屎渠蓋

仲有闊腳牛仔褲派

女人自己講. 之前有圖

仲有1 type :
ssp yoyo

師兄幾歲依加既mk妹已經唔係呢啲

以前仲有偽ABC Hollister 風同一字眉韓風
而家買少見少

正啊好想奶

大南街

00-10年呢代mk妹最正可惜一去不返

一拍片就變到好難頂，睇相算

尖咀好撚多

利申無圖

雖然唔靚 但係係文青打扮
加上係真文青 個腦係裝墨水唔係裝屎水

依加呢代既mk妹真係好撚正
以前個啲不了

做左人阿嫲未

見過真人, mk+可愛+淫集合一身

呢個好似援交妹黎

蓋清我知你成日猴住人地對襪褲

第一個果個依加個樣係P 圖定整過已經分唔到

呢兩類人試問有幾多真係鍾意成日做運動或者睇書

睇#86

呢啲都叫文青

屎渠蓋 都話呢啲唔係文青咯

算唔算係90後回憶

呢啲叫拜金港女門派

CLS

又無波又冇屎忽 唔掂喎蓋清

文青 = ipad 胸
不了

我啱啱諗緊放唔放上黎
人地係打扮得文青 個腦係裝墨水
唔係裝屎水

蓋清蒲開ssp宜家應該睇唔少文青妹

又擺我阿嫲岀嚟

個啲港女，口裡得錢，去cafe打下卡，攞本書出嚟打卡炸，你估真係睇？

老實講 文青都唔一定係睇書
可以做其他野 例如思考
你叫佢地用過腦諗野 慘過食屎啦
諗多一陣都想死呀

呢一隻MK妹先係世界第一

曾雪霏

Blackruby咪係囉

正

男人好似都係依兩派

同埋毒撚派

都係OL黑絲look最好

好正ar

開post都分冇圖派同有圖派

淫撚到

金融派班g 話
不靠男人一個人也能活得更好 錢賺得更多
想買什麼就買 要加入我們團隊嗎

係我未見過定係真係你新改
係嘅話不如開個po？

其實仲可以有咩類型
唔係動就係靜架啦

其實不必科學根據 你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相 (咁夠薑)

文采

原來又係架夜巴

運動

文青

唔係我改的

重有懶閪肥婆型

女人日日買新衫都叫一致 咁男人點算

蓋清食咗屎黎？ 圖都唔比張黎

cls

我就係要喱d

呢個著法好撚正

虛脫

一係著到好似冇著

一係著到個人長方形

Lululemon legging

真

咪即刻韓妹裝

菲林相機呢???

覺唔覺而家D連登講女po分左2大門派
冇圖派同葉劉派

蓋青年紀大

菲林王家衛正

條裙太長 唔好睇

個波好細

呢條女對腳好正

Abc?

仲有一類 好似我呢種 9著型

9成點

我係瑜珈派，著瑜珈褲出街

求其著件top+長裙就出門 個人完全冇比例可言
就算化左妝都係亂著出門

bmi幾多

講嗰啲係唔敢認想show 腳既人

我食藥之後由40kg肥到依家60kg
做左肥西之後完全人生棄已放

好撚鐘意絲襪
著左黑絲加尖頭高踭鞋嘅腳型靚好多

奈何依家冇咩人着
加上普通同朋友食餐飯 廢事俾人當唔知搏咩咁
淨係可以大時大節著下

瘦返10磅都ok正

哇 渣緊vodafone/sharp摺機
咩年代

總之咩都女人講哂

有得睇就得啦

咁港男呢

呢啲似蓋清多過文青

依張好貼題

ig呢

Serco?

審美疲勞

係grace同wat

d括號好精境

Who ? Ho jeng

好笑?

咩係 蓋清

姐係垃圾咁解

冇圖

就算咩打扮 連登仔都只能遠觀

MK妹世一

watt

d仔咪黎黎去去都係u記唔係就hollister
買咩牌子咪又係白T加恤衫
仲好意思話女人一撚樣

第一次見

一睇就知冇屁股

台灣啲女, 戴個BRA TOP 就出街

我都發覺宜家d女好鐘意Gap 帽

巴 有冇IG?

個閪都係臭

磨牙

依啲唔係文青打扮喎 依啲叫民族風
佢份人文唔文青就唔知喇

ig

好撚正

巴打我又要ig

狗衝入黎以為有 屌你

sor巴打

呢種係柒

serco世界第一 其他可以死開一二邊

偽日大陸妹

接受唔到鄭伊健變咗翠包

@helibee.901

竟然係大陸女，你識佢架？

樣似啫

冇Fat ass

呢家啲女其實好多款你哋唔留意姐
日系韓系歐美文青乜撚都有

我女友成日咁著，但我想佢著黑絲短裙

我淨係識分兩種連登仔 有圖型同無圖型

貼我條女黎做乜

咁肥閪就是撚但啦，冇人留意你

左正好多

多謝巴

而家啲老MK都著到文青咁

好人一世平安

想屌

Kaying好似黃？

大陸人嚟

呢條女
cornerc啲圖仲好j過佢自己個ig
好多腿睇

借個名黎露下肉啫

標準裙AND 腳長度

夠晒MK

肥閪最安全 求其著 唔洗煩

yoga派屌打

冇絕種，只係衣著唔同左啫

熱褲

咪玩仔先係

第四類係電子派？

影個陣唔尷尬物勁有人影重可以合埋眼

淨色針織上衣+格仔裙

運動型冇個真係識運動

其實係 香港人真係好悶男女都係
太保守，唔算柒但好無聊

幾靚 有種台灣味（？

mk妹要性格玩得, 爆粗, 直接
依家果d 扮abc扮高貴差好多

見到個日匪手勢都唔開胃

圖？

雞

勝在肯露only

把聲原來咁

夜晚行旺角仲有好多

想知樓主有幾出眾幾唔一致

講經咩
著韓啲又話人地偽韓
歐美啲又話人偽ABC
日系又話人扮架妹
反正連登仇女撚著咩都唔滿意架啦

條肥閪冇啦啦出黎搭嗲

足球場攞個籃球影相 做乜9

好多所謂文青型學到表面學唔到入面但又要求另一半都係文青

我做野都係呢類

靚女著咩都靚

白tee加恤衫唔扣鈕係型得嚟又幾穩陣嘅

Serco間野個個女仔都靚

係低調摟屌型同公然摟屌型

條女咁正跟條咁柒嘅仔

個look好老好核突

港男係咪 眼鏡冬菇頭 vs 金融會展頭？

呢種幾好睇啊，得體又輕便

骨盤前傾扮大屎忽

文青type好難頂

Ig?

幾高先

勁撚多呢啲，算係咩嘢型

摩牙

津路好野黎

D眼做乜事

雞型

條仔隻腳仲靚過條女

會展頭

屌 正想講

男人老狗著絲襪

好歌